［老豆搵仔］喺中大嘅手足唔好再快樂嘉年華

From 老豆搵仔

//

大家要有個心態係真係打緊仗
唔好玩住啦
一係抖下
一係練習下
一係就幫下手準備嘢
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
中大人表示有樣野好不吐不快
可唔可以幫手出post叫下中大夏鼎基運動場班小朋友唔好再嘉年華唔好再快樂抗爭。

有班小朋友不停揸住架剷草機兜勻成個運動場，掛住玩又唔睇路，前面有把爛遮都照碌過，仲要未停定架機就想徒手執，知唔知咩叫危險🤕

仲有用電單車係運動場兜風個啲，完全唔知佢做緊乜。
踢波個啲，好多手足係運動場上面休息緊，班友不停射龍門，啲波周圍飛省到其他人，有力氣不如去討論行動，去掟下水樽練下掉火魔好過啦。

我同朋友都覺得呢堆好多人都係街外人，中大人睇到呢啲嘉年華活動， 真係有啲唔開心

//